7-11有人作怪，害蘋果日報賣唔出

有訂蘋果網上版，所以好少買實體報。今日開始想買埋實體報，算係出點綿力。喺火炭站間7-11，見到幾叠都係星島、東方、文匯，但見唔到蘋果，仲以為黃絲咁生性，一早搶購一空。正想離開之際，諗諗吓覺得唔妥，番轉頭撥開份星島，原來下面成棟蘋果喺度，睇嚟係有人故意用建制報嚟遮住蘋果，可能為咗遮住今日頭版廣告，亦可能為影響銷量。但唔肯定係店員定藍屍顧客做嘅。

大家有時間幫手去各區便利店巡查下，唔好畀班仆街得手。

買蘋果

推呀 買實體報

一日一蘋果

推

賤到

藍絲 建制 好撚驚個頭版，推

Push

應該抵制火炭站間黑店7-11

實係藍絲做

.

push

無幫襯好耐

用番同一招

藍屍仆街有咩做唔出

連登仔話唔使抵制7仔喎

買實體報？

直頭Cut報紙啦
橫點唔上網睇個啲都多數係無腦藍屍

可能係藍絲作怪，放晒果報上去，姐番佢

屌

邊間鋪係咁就投訴邊間

間唔中都見到D呀叔搭車睇蘋果

cut你老母

保皇就保皇啦建咩制
人地已經洗哂腦叫你哋做反對派啦

落街買先

藍屍遠離我

每朝任務啊

如果一日係咁可能係D客拎完份星島唔要跟住亂放！但如果日日係咁的話 先再懷疑人地作怪啦！

Diu

肥佬黎愛我

已買！一日一蘋果challenge accepted

咁岩姐
大撚把客亂咁拎亂咁擺

用APP訂閱蘋果不如買實體報紙

p

其實某幾間便利店都好多人買
多到唔夠位擺要放地下賣

我幫老豆課咗一年年費；
另外自己由課月費轉咗課年費，雖然佢聽老燒居多，未必成日睇。
實體報紙未必日日支持到 但盡量啦。
希望大家盡力而為，唔想香港人冇咗蘋果日報。
唔該各位。

A

仆街到

巡邏師出現！

買蘋果！

將大公文匯夾番落蘋果下面

記得影相投訴

有機會係個失業藍絲執成咁
以前做過7-11 pt
見唔少強迫症/精神病廢中執貨架
有義工幫我執野不知幾開心

香港獨立

大家幫手執報紙

好多老一輩都睇蘋果

創報口號

推呀 7 仔想裝修？

7 仔

唔一定係員工做㗎喎

唔係員工更加要抵制
老細搵唔到錢間舖就執笠

有無巴絲 幫手影個頭版上黎？ 佢地唔想比人見到就一齊Share出去

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

咁就要𥄫實個報紙架，藍絲廢老一郁手執就轟老母走

推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

7-11唔係一最要抵制架咩
牛奶公司架ma

巴打有腦, 咁都俾你發現

龍門任佢搬

乜撚仆街招都做

因為Ok 之前好撚仆街
同埋711係特許經營

真係未必店員做，我買嗰陣有個大叔企一路企喺個報紙架前面唔知做乜鳩，我懷疑佢做嘅

哇pish

幫佢用蘋果冚住東方lo

我想無左蘋果日報
換間高質d
不過而家蘋果獨大 ...

直接大大聲指撚住佢「做咩奶(物理)啲報紙」

之前去7-11 試過
個期唔記得係咩封面
收工去買
仲諗緊咁快賣曬
原來成疊收起咗係收銀

屌啊

屌佢老母 推

無話唔睇
但仲停留係實體報紙嘅通常都係廢老

立場冇實體紙 係未要放棄老一輩？
老一輩連課金都未必識，好似我屋企嗰件咁

連登仔快啲去買蘋果養你老豆啦

所以。。。想下算
同肥佬黎有私怨就支持下立場啦

fake news遠離我

對唔住囉

Ok做咩

唔知你呢個提議善意定玩野，而家幾乎得蘋果一間紙媒會報道真相，cut 埋佢，成個報攤都係大公文匯東方星島，然後全部標題一係話黑衣人係暴徒，一係大贊中央管治有方，咁樣好過癮？
不如叫Viutv cut 埋電視牌照，專做網台，然後話唔識上網睇電視果d 一定係藍絲廢老。
文宣目的唔單止俾自己友睇，最緊要俾中立、甚至對立去睇，等佢地自己選擇ge 一方原來有問題，佢地先會反醒。變晒圍爐媒體，佢地咪繼續信自己ge 野囉。

阿叔唔係買就行開啦 都唔知你有冇菌

我之前買都係擺喺最低

Tui

Push notifications

Push
買蘋果

共匪遠離我

一早傳過收埋蘋果放下面吊

不嬲有廢老會去咁做，員工邊有咁得閒去搞

up

呢間7-11真係要杯葛

用返同一招

沒有建制派
只有親中派
OK?

我呢排喺經過唔同7仔都特登睇一睇 有啲反而係大公報沉底

我買咗啦！！！！
有報紙檔買報紙檔！

樓下間7仔
我試過中午12點已經無晒蘋果

問個收銀係咪無入蘋果
佢話入得好少貨 得幾份

一陣我去幫手整翻疊蘋果上頂

調返轉用哩招對付其他垃圾報.....

又係班死藍屍

岩岩落街買，有幾位長者都買緊，一齊話要支持下

我都見過，我一拎開左即刻有人買，仲要係中年人藍絲feel。

日日都睇蘋果實體報
利申90後

7仔本身就怡和

佢地先係真正反對派 少數派

PUSH

好多鋪放報紙嘅地方其實根本就放唔曬全部報紙所以有報紙放係最低其實好正常真係睇夜更個條友係黃定藍決定報紙順序，不過我返工就一定會擺蘋果最上面，大公呢D垃圾一定係墊底，返幾多退返幾多

連登係大台？

印一份就消一份錢
咁希望你捐多份頂住蘋果

便利店係好方便但市面仲有D報紙檔捱緊, 盡量幫襯啦!

7-11 唔賣大紀元已經係警號!

有冇人其實$10份， 有幾多蚊係落到蘋果袋

岩岩路過上水名都間7仔，見到又係咩報都有，就係無蘋果，仲要個架到有幾本大公本《哭泣的城市》
問咗個店員有無蘋果，佢就話賣哂，都唔知真定假

大公 同 文匪 直頭商場免費派
班垃圾共產狗真係好撚賤
每日朝早 都比班冇腦廢老上年紀阿婆搶曬

共媒遠離我

好似1-2蚊

做過7仔，肯定答你，蘋果係最好賣
蓋住蘋果嘅一定係藍屍客，入邊大把野做邊得閒執報紙

睇今日個個PO都針對肥老黎
一係就針對蘋果用蝗語
一係就話蘋果平均人工三萬

五毛大軍入侵連登
即係代表肥老黎告急
連登仔貨金做對了

應該係啲廢老做
我之前好似見過

幫都幫襯報攤啦

呀你咁串我中午即刻買一分po上網串你先

翻開啲大公、文匯，可能藏喺下面

同佢攞返上嚟

咁唯有手動用蘋果，遮番住份方向報先得啦

班五毛快撚到

支持支持

有無相

唉. 香港究竟仲係咪香港啊

五毛反對 就要支持

去ok shop 買

藍屍最叻哪喳招

推！

我記得當年做pt
東方同蘋果返太多 會放一半係其他報紙底

垃圾7-11藍員工

g持蘋果

巴打醒目

其實蘋果好好賣，之前返早成日一早賣哂

或者大家去支持下啲攤檔都好？我買開兩檔都唔藍

奶共狗派

7-11 前線好黃

不要說建制派
試著說親共派/支共派

醫生遠離我

其實可能係好多閪客尻放，遮住左

利申：做零售

蘋果好賣賣哂都要比你challenge
最好一份都無stack係度？
屌都痴撚線

Pish

支持

廢你老母

蘋果逢星期三都係最好賣

Gchi

用返黃絲報遮番住d建制報

怡和藍咪幫襯七仔啦

罷買七仔

Push.

っp

行過將蘋果放返星島上面

有個呀叔叫我幫佢訂閱蘋果動

咁撚賤

咁你有冇幫？

買完周圍係車睇係街睇，增加曝光率

我會買番去比我老豆老母睇喎

除左實體報紙仲有實睇書都可以幫襯

將蘋果cover晒星島文匯東方

點解唔將蘋果擺返響星島上面？

推 我通常去報紙檔 唔想比7-11同ok賺 一藍一紅

尖沙咀金馬倫道報紙檔仲有幾本!!

d報紙揭到亂哂有掛執
冇梗一part d人又未必會買

【國際華語戰線推爆佢！】黃明志向海闊天空致敬新歌被中共禁播

老老實實 7-11 蘋果真係最好賣
每次經過 賣得最多既係蘋果
反而最意外既係
好多50歲以上都拎住份蘋果俾錢

緊係有

篤灰

咁開始要留意下

唔好買錯大公文匯嗰本垃圾

黃大仙站ok都係喺蘋果個架放左星島

頭先去7仔買 d蘋果上面放左SCMP

問個店員咩事

我要蘋果

屌，我都有見過，以為咁啱，原來係刻意

Pishhhhh

記得摷清楚

果個報檔直頭無賣大公文匯 賣好多中共書架

快啲去買

未買嘅好快啲買啦

Pushhhhh

罷買七仔未

越打壓咩
越要買

睇開電子版， 頭版係咩

可以唔買同將佢放返上面增加曝光率

啱呀

諗太多啦
以前做過7仔
一般最多人買都係蘋果日報
姐係每日來貨100份蘋果, 5份星島咁啦
如果蘋果擺左面星島就無人望到
D人要買蘋果一般都睇得出
因為佢地知道邊D報紙無人買

其實佢要唔賣蘋果日報大可以直頭貨都唔入
邊個會咁傻豬入一大疉係底姐

個報架係星島、東方、蘋果...各佔一格，如果蘋果嗰格畀第二啲報紙冚住個面，就好易令人以為蘋果已賣晒，而行出行入嘅人亦唔會睇到頭版係乜。

BTW九龍塘東鐵曲奇隔離嗰間7-11都係收埋D蘋果

我果頭都係咁 有機會係7仔落指引

pushhh

iPhone?

開名

如果係擺當眼處，先會走去買蘋果，程度係咪等同垃圾桶個口細左就會少左垃圾一樣？

真係想睇既，自然會去搵份岩既報紙黎買

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

話唔係咁講，封面畀人冚住，會令行出行入嘅人睇唔到頭條係乜，想買嘅人亦會以為賣晒走咗去

你岩，以其人之道還治其身

邊份係中立報

幾大公文匯生果啲涵抽走換做蘋果有冇得諗

咁咪會搞到蘋果蝕錢

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

好多時一放假蘋果就賣晒

咁將所有大公文匯生果啲涵撈亂sip 底算

咁原本買生果嘅人咪冇得睇

屌，我想講方向，講錯咗生果

sor9，

而加開始買實體報紙

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

推啦屌

上唔撚到去

以後行過順手張蘋果擺番係唔同格先

7仔ok都見過，似係藍屍職員有心玩野。

你應該調返轉攞份蘋果遮返佢

助養學生睇唔係直接d比到多d錢蘋果賺？

7-11藍店 唔奇

網上課啦 實體唔鳩理

黑警死全家

Up

旁聽嘅銀髮手足